[急問]尚華書院 北京普通話進修課程 有無用

我自己普通話真係好差 想係暑假增值下自己
我係 香港專上學生協進會 見到 尚華書院 北京普通話進修課程

佢有個 學成保證(若同學於公開考試不合格，可免費重讀應試技巧課程部份 *出席率需達80%或以上)
而且 持續進修基金資助 (CEF) 會資助八成學費 好似幾好咁
咁岩見到大家都話尚華係黑店 唔知有無過來人可以分享下
ps我今日打上去問完佢已經叫我上去比錢..

頂，我都報左 見到咁多人鬧間野，而家好驚阿

祝好運

推